美少婦整容瘋狂大殺價 變大媽臉哭訴：好想死…

中國四川1名外貌姣好的少婦，日前想做「微整形」變得更美，但又覺得整型整所開出的人民幣3萬元（約台幣13萬4千元）太貴，狠狠跟診所殺價，最後殺到只要人民幣3800元（約台幣1.7萬元），手術後卻驚覺，自己成了大媽臉！ 根據《巴士的報》消息，這位美少婦是在今年5月，前往這家診所割了眼袋，後來又想做「全臉線雕」，沒想到「瘋狂大殺價」後做出來的，竟是讓她的如雞蛋般光滑的臉上，出現橫條肌肉紋與法令紋，而且皮膚還有鬆弛的現象，完全就是1張大媽臉。消息中說，美少婦對自己的臉很不滿意，於是上診所理論，沒想到醫師竟是回應：「3000多元不可能做全臉線雕」，讓她聽了「頓時崩潰」，向媒體哭訴：「天天看見自己的臉都很想死！」由於媒體的介入，這件醫療糾紛曝光引來注目，這間診所後來表示，如果這位美少婦願意，他們會請「最好的專家」來替她整容，「整到她滿意為止」。消息中說，這間整容診所在當地屬於合法開業，但有「違規操作」問題，相關單位正進行調查。（即時新聞中心／綜合報導）

整容都要講價
真係嫌命長

大陸肥婆樣一個

試下做大手術講價

比個1折你 但要割走個腎

美在那?

個口

整容前整容後張相調轉左

割走埋條命
成身內臟要曬

還原靚靚拳

唔俾利是都馮小剛，仲敢殺價

一分錢一分貨
抵死

差唔多 無咩分別

條友真係夠膽, 拎自己黎搞

真係當自己去街市買菜咁